有冇成功脫毒既例子分享下？

想睇下各巴絲既脫毒之路 參考下

身邊有兩個朋友，佢地話中學時都係毒到出汁的毒撚，一個肥又黑仲睇輕小說；一個高但個樣一般般。依家兩個都型都乜咁